話說，台灣同香港都有本土原創GAME，咁澳門呢？

台灣有傳統大富翁，返校，還願
香港有多啦A夢大富翁，神魔之塔

咁澳門有無佢地本土原創GAME？

神魔之塔

火狗工房呢?

之前好似有幾個大學生整食雞GAME

仲以為你引邊隻香港做例有還願質素

神抄之塔

《還願》其實好廢

星界之梯
而家都唔死真係奇蹟

一隻lf2屈你還願機啦

原來LF系列都係香港人整以為係台灣

00後？

幾時開始，連登仔用踩澳嚟拎自豪感架？
仲要咁撚低質 定係有心玩分化

垃圾地方淨係得賭

新濠新葡京